{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 디오션힐펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加されると、事前にペンションにご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者の同伴や同意が必要です。 入室と退室時間を守ってください。 施設物に破損や紛失がある場合は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うこともあります。 魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具は禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声はご遠慮ください。 ペンションではスパ/ジェットプール、IPTV、無料Wi-Fiを提供しています。 ペンション内のカフェでは朝食をお一人様3千ウォンで提供します。 売店とコンビニは車で5分の距離にあります。 ペンション周辺にはファンウチビーチとヨンモリ海岸が車で2分の距離であり、徒歩10~15分の距離です。 炭酸温泉は30%割引され、雲津港(馬羅島、加波島客船)を利用する際には事前予約が必須です。 当日の気象悪化や業者の都合により、ご利用が難しい場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションに連絡してください。最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者の同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の破損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "施設物に破損や紛失がある場合は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で食事を焼くことはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されている設備は何ですか？",
            "answer": "ペンションではスパ/ジェットプール、IPTV、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのカフェでは朝食を提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンション内のカフェでは朝食をお一人様3千ウォンで提供します。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "売店とコンビニは車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションから最寄りのビーチまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ペンション周辺にはファンウチビーチとヨンモリ海岸が車で2分の距離であり、徒歩10〜15分の距離です。"
        },
        {
            "question": "炭酸温泉を利用するためには何をすれば良いですか？",
            "answer": "炭酸温泉は30%割引され、雲津港(馬羅島、加波島客船)を利用する際には事前予約が必須です。当日の気象悪化や業者の都合により、ご利用が難しい場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 583
    }
}